閃電11人 VS 足球小張

閃電11人

將

屌以為大陸出左套on9足球小張，個主角叫小張

閃電11人有啲角色幾型

足球小將個個差唔多樣

唔計GO 同 GO之後果D (其實仲有冇之後), 閃電11人係幾好睇

小張踼波勁溫柔

足球小張係新㗎？

踢出我天地

足球小張係咪蝗國d翻版卡通?

打學界亞風奴嗰陣真係睇到起晒雞皮

樓主用拼音輸入法？

個主角叫足球